{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_054584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/view?relicId=67273",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "금동불입상"
    },
    "text": "金銅仏立像 (금동불입상)\\n\n原版番号無462-11（格納箱のタイトル：箱のタイトルなし） * 金銅仏立像。 （*：タイトル、素材不明）。プラスチックフィルムの状態です。乳剤面フィルムの浮きがひどい。乳剤面上部右側に穴をあけた跡がある。乳剤面右下に黒い文字で「462-11」と記録された。韓国が日本によって植民地支配されていた時代です。材質はその他の合成樹脂で、分類はメディアの一種である記録物のフィルムです。サイズは横12cm、縦16cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "金銅仏立像の起源は何ですか？",
            "answer": "金銅仏立像の起源は不明です。"
        },
        {
            "question": "金銅仏立像はどのように作られましたか？",
            "answer": "金銅仏立像が作られる方法は現在のところ不明です。"
        },
        {
            "question": "金銅仏立像の材料は何ですか？",
            "answer": "金銅仏立像の材料は不明です。"
        },
        {
            "question": "金銅仏立像は何時代に作られましたか？",
            "answer": "金銅仏立像が作られた時代は不明です。"
        },
        {
            "question": "金銅仏立像はどのような状態ですか？",
            "answer": "金銅仏立像はプラスチックフィルムの状態で、乳剤面フィルムの浮きがひどく、乳剤面上部右側に穴をあけた跡があります。"
        },
        {
            "question": "金銅仏立像の分類は何ですか？",
            "answer": "金銅仏立像の分類は記録物のフィルムです。"
        },
        {
            "question": "金銅仏立像のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "金銅仏立像のサイズは横12cm、縦16cmです。"
        },
        {
            "question": "金銅仏立像の原版番号は何ですか？",
            "answer": "金銅仏立像の原版番号は無462-11です。"
        },
        {
            "question": "金銅仏立像はいつ作られましたか？",
            "answer": "金銅仏立像が作られた時期は不明ですが、韓国が日本によって植民地支配されていた時代に作られたと推測されます。"
        },
        {
            "question": "金銅仏立像はどのような意味を持っていますか？",
            "answer": "金銅仏立像の意味については不明です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 164,
        "QA": 316
    }
}